{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho609359/nieoliseuteu-geseuteuhauseu-jeonju-hoseutel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699028985320&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&userIntent=&expediaPropertyId=15656864&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "니어리스트 게스트하우스 - 전주 호스텔"
    },
    "text": "ニアリストゲストハウスは全州韓屋村から車で5分の距離に位置しています。 16の客室で構成されたホテルは、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。 毎日 08:00 ~ 10:00には無料でヨーロッパ式の朝食も提供されます。 チェックインは16:00から始まり、終了時間は22:00です。 チェックアウト時間は11:00で、満18歳からチェックイン可能です。 予約の際は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクのない宿泊施設なので、あらかじめ宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。 必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 ペット同伴はできませんが、障害者同伴の動物は可能です。 インターネットは共用エリアでは無料WiFiと有線インターネットが利用でき、客室内でも無料WiFiを提供しています。 駐車は施設内のセルフ駐車が無料で、周辺には外部駐車場もご利用いただけます。 さらに、指定喫煙エリアもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニアリストゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ニアリストゲストハウスは全州韓屋村から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニアリストゲストハウスはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "ニアリストゲストハウスではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ニアリストゲストハウスでは朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ニアリストゲストハウスでは毎日08:00〜10:00に無料でヨーロッパ式の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯はいつですか？",
            "answer": "ニアリストゲストハウスのチェックインは16:00から始まり、22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ニアリストゲストハウスのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ニアリストゲストハウスへの予約時に注意すべき制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、ニアリストゲストハウスへの予約時には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ニアリストゲストハウスではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ニアリストゲストハウスではペットの同伴はできません。ただし、障害者同伴の動物は可能です。"
        },
        {
            "question": "ニアリストゲストハウスでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ニアリストゲストハウスでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ニアリストゲストハウスの駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ニアリストゲストハウスの駐車場はセルフ駐車で無料です。周辺には外部駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ニアリストゲストハウスには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、ニアリストゲストハウスには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 502
    }
}